（認真問）點解咁多人支持薯片

1.商界背景 應該會幫大財團
2.無為而治簡直係大騙局 做特首有得唔理政治議題咩
3.已表明支持23條立法同8.31框架
就係因為佢係fb幽下默？
要幽默點解我唔選個葉劉出黎睇佢比隻麒麟撞下
仲有一樣野諗唔明 點解咁多報章都好似偏向薯片咁？

因為唔支持佢便要硬食林鄭

當你諗到奶媽當選果下 薯片相對上好好多

林鄭=689 2世

大家太過憎恨689

沒時間用理智

非689 is ok

黃絲明明屌選舉制度, 屌緊23條, 屌緊831

依家曾俊華有得上就爭住含

胡官政綱咁好 反而冇人理

明明有個胡國興係到
除左五毛引導, 我睇唔明點解個輿論會去左貪曾二世到

唔撐品客=撐淋病

D報紙佬真係全部係度吹捧緊曾俊華

唔要林鄭

佢仲恐怖過貪曾二世
曾俊華一次過推哂23條同831

機會率細到

當然全力捧大機會個個

問題係點解要捧佢

見倒毒果報樹仁學生反對曾俊華演講篇報導
下面d留言竟然屌柒班學生 明明佢地係反緊23條

兩害取其輕

二選其一我真係寧願林鄭 兩個做既野一樣 起碼林鄭係真小人 唔係糖衣毒藥 有機會激發班港豬反抗

你太睇得起港豬

689當選雨革後咪又一樣,玩焦土玩上腦咩屌

23條同831 係香港回歸黎最大惡法, 同時最大反對運動。
依家曾俊華推竟然有人含

傻撚左

中共要佢輸，你點都吹唔到300票建制投佢架啦

又有人講焦土，ON99，焦你老母咩，係要焦你自焚咪焦到囉，講到好似只要香港夠衰，香港就會好，真係做人唔好咁ON9 啦，第一日住香港？

當年班共狗話啲黃絲只係受煽動先上街佔領，原來佢地係啱，咩民主自由原則都係大唔過個人情緒

個問題係兩個人做既野一樣

蘋果日報